上網見到啲二手車 成幾千蚊 真係得？

上嗰啲賣二手車既網
見到有啲車賣一萬樓下
有啲寫咩操作正常 無暗病之類

究竟是咪真係得架
揸到出街操用？

整撚死你啊

唔洗一個月你就會total loss

個 friend 買咗部幾千蚊既
玩咗半年有多放原價放返出去
你話呢

積木車or超殘舊車 2選1 ,手神好冇乜事咪ok 玩下操車 有事整都浪費時間

巴打們覺得大約幾錢嘅二手車先叫正常

利申 新手P牌想操車

大把人幾千買返黎 一萬 二萬 賣返出去 咪就係呃你班傻仔